/*
  Localizable.strings
  TeslaWatch

  Created by Kim Hansen on 27/05/2020.
  Copyright © 2021 Kim Hansen. All rights reserved.
  Localized by Kim Hansen
*/
"Hide Controls" = "Hide Controls";
"Show Controls" = "Show Controls";
"Charging scheduled" = "충전 예약";
"Start at %@" = "Start at %@";
"Depart at %@" = "Depart at %@";
"Stop charging" = "충전 중지";
"Start charging" = "충전 시작";
"Set limit:" = "Set limit:";
"Charge limit:" = "Charge limit:";
"Refreshing..." = "새로고침중...";
"Please input your Tesla username and password" = "테슬라 계정과 비밀번호를 입력하세요";
"Username" = "계정";
"Password" = "비밀번호";
"Loading" = "로딩중";
"Login" = "로그인";
"Advanced users may input Tesla API auth token manually" = "Advanced users may input Tesla API auth token manually";
"Token" = "Token";
"Please input username and password or refresh token" = "Please input username and password or refresh token";
"Token should be exactly 64 chars long" = "Token should be exactly 64 chars long";
"Error: token did not work as either access token or refresh token!" = "Error: token did not work as either access token or refresh token!";
"Please input username" = "계정을 입력하세요";
"Please input password" = "비밀번호를 입력하세요";
"Error occurred!" = "에러 발생!";
"Added %@ kWh" = "Added %@ kWh";
"Charging complete" = "충전 완료";
"Loading..." = "로딩...";
"Open frunk" = "프렁크 열기";
"Really open frunk?" = "프렁크를 정말 여시겠습니까?";
"Set temp:" = "온도 설정:";
"Close" = "닫기";
"Open" = "열기";
"close" = "닫기";
"open" = "열기";
"%@ trunk" = "%@ 트렁ㅋ";
"Really %@ trunk?" = "트렁크를 정말 %@ ?";
"%@ charge port" = "%@ charge port";
"Activate Homelink" = "홈링크 활성화";
"Really activate Homelink?" = "홈링크를 정말 활성화 하시겠습니까??";
"Keyless drive" = "원격 시동";
"Really enable keyless drive?" = "원격 시동을 사용하시겠습니까?";
"Honk!" = "경적!";
"Unlock port" = "포트 잠금해제";
"%@ port" = "%@ port";
"Homelink" = "홈링크";
"Disable Sentry" = "센트리 끄기";
"Enable Sentry" = "센트리 켜기";
"Vent" = "환기";
"%@ windows" = "%@ 창문";
"Location of %@" = "Location of %@";
"Location" = "위치";
"Flash!" = "플래쉬!";
"Waking" = "깨우는 중";
"Sending" = "Sending";
"Loading" = "Loading";
"Online" = "온라인";
"Settings" = "설정";
"Background updates" = "백그라운드 업데이트";
"Allow wake in background" = "백그라운드 깨우기 허용";
"Set" = "Set";
"Interval" = "Interval";
"Keyless drive requires your Tesla Account password. It is stored encrypted in keychain. Network connectivity in both Watch and vehicle REQUIRED. Never drive without backup key:" = "Remote start requires your Tesla Account password. It is stored encrypted in keychain. Network connectivity in both Watch and vehicle REQUIRED. Never drive without backup key:";
"Log out" = "로그아웃";
"Background image" = "배경 이미지";
"Image url" = "이미지 url";
"Add vehicle option codes querystring" = "Add vehicle option codes querystring";
"Example: %@%@" = "Example: %@%@";
"Vehicle open" = "자동차 열기";
"Frunk" = "프렁크";
"Trunk" = "트렁크";
"All windows" = "모든 윈도우";
"Driver front window" = "운전석 윈도우";
"Passenger front window" = "조수석 윈도우";
"Driver rear window" = "운전석 후방 윈도우";
"Passenger rear window" = "조수석 후방 윈도우";
"All doors" = "모든 문";
"Driver front door" = "운전석 문";
"Passenger front door" = "조수석 문";
"Driver rear door" = "운전석 후방 문";
"Passenger rear door" = "조수석 후방 문";
"Disable defrost" = "녹이기 비활성화";
"Defrost" = "녹이기";
"Closing windows" = "윈도우 닫기";
"km" = "km";
"mi" = "mi";
"d" = "d";
"h" = "h";
"m" = "m";
"s" = "s";
"hr" = "hr";
"min" = "min";
"Open Watch for Tesla support website" = "Watch for Tesla 지원 웹사이트 열기";
"For assistance, please see FAQ at:" = "도움이 필요할 시 FAQ를 봐주세요:";
"Show Credits" = "크레딧 보기";
"Hide Credits" = "크레딧 숨기기";
"Credits" = "크레딧";
"Open source libraries" = "Open source libraries";
"by" = "by";
"Translators" = "Translators";
"Beta testers" = "베타 테스터";
"Huge thanks to my many active beta testers!" = "많은 베타 테스터들에게 감사를!";
"Plug-in reminder" = "Plug-in reminder";
"Remove" = "제거";
"Add current vehicle location" = "현재 차량 위치 추가";
"Unknown" = "Unknown";
"is not plugged in" = "연결되지 않음";
"Starting" = "실행 중";
"Charging" = "충전 중";
"%@ sunroof" = "%@ 선루프";
"Sunroof" = "선루프";
"Closing sunroof" = "선루프 닫기";
"Unlocked" = "잠금 해제";
"Open features reminder" = "Open features reminder";
"is open" = "열려 있음";
"Sentry active" = "센트리 활성화";
"sentry on" = "센트리 실행 중";
"Seat heaters" = "좌석 열선";
"No vehicle data" = "차량 데이터 없음";
"Choose vehicle" = "차량 선택";
"Allow wake" = "깨우기 허용";
"Until" = "까지";
"Wake" = "깨우기";
"Always" = "항상";
"Hour" = "시간";
"Minute" = "분";
"Success" = "성공";
"Failed" = "실패";
"Started charging" = "충전 시작됨";
"Stopped charging" = "충전 중지됨";
"Open charge port door" = "충전 포트 열기";
"Close charge port door" = "충전 포트 닫기";
"Unlock vehicle" = "차량 잠금 해제";
"Lock vehicle" = "차량 잠그기";
"Opened frunk" = "프렁크 열림";
"Opened trunk" = "트렁크 열림";
"Set charge limit" = "충전 한도 설정";
"Starting HVAC" = "HVAC 실행";
"Stopping HVAC" = "HVAC 중지";
"Started defroster" = "녹이기 실행됨";
"Stopped defroster" = "녹이기 중지됨";
"Honking" = "경적";
"Flashing the lights" = "라이트 켜기";
"Set temps" = "온도 설정";
"Enabled Sentry mode" = "센트리 모드 활성화";
"Disabled Sentry mode" = "센트리 모드 비활성화";
"Activating Homelink" = "홈링크 활성화";
"Closing windows" = "윈도우 닫기";
"Venting windows" = "윈도우 환기";
"Closing sunroof" = "선루프 닫기";
"Venting sunroof" = "선루프 환기";
"Enabling keyless drive" = "원격 시동 허용";
"Setting seat heater" = "시트 열선 설정";
"Don't remind me again today" = "오늘은 그만 보기";
"Dog mode" = "애견 모드";
"Camp mode" = "캠핑 모드";
"N" = "북";
"NE" = "동북";
"E" = "동";
"SE" = "동남";
"S" = "남";
"SW" = "서남";
"W" = "서";
"NW" = "북서";

"Auto-enable remote start on unlock" = "Auto-enable remote start on unlock";
"Climate" = "기온";
"Lock" = "잠금";
"Unlock" = "열림";
"Reset" = "리셋";
"Two main control rows" = "Two main control rows";
"Drag controls to reorder" = "Drag controls to reorder";
"Controls order" = "Controls order";
"Items that are greyed out will be hidden. This can cause actual control placement to shift." = "Items that are greyed out will be hidden. This can cause actual control placement to shift.";
"First row" = "First row";
"Second row" = "Second row";
"Controls" = "Controls";
"Compass" = "Compass";

"Enable climate to activate seat heaters" = "Enable climate to activate seat heaters";
"Show inactive controls" = "Show inactive controls";
"Unable to authenticate. Please ensure account is not locked out - verify by logging in to your account on tesla.com" = "Unable to authenticate. Please ensure account is not locked out - verify by logging in to your account on tesla.com";
"Optionally allow use of your location to show current distance to vehicle" = "Optionally allow use of your location to show current distance to vehicle";
"Est." = "Est."; //short for Estimated
"If you have the iOS companion app installed, you can transfer your login to the watch" = "If you have the iOS companion app installed, you can transfer your login to the watch";
"Transfer login" = "Transfer login";
"State" = "State";
"Icon" = "Icon";
"Open trunk" = "Open trunk";
"Unlock charge port" = "Unlock charge port";
"Login with token" = "Login with token";
"Login with Tesla" = "Login with Tesla";
"Rate this app" = "Rate this app";
"Always confirm complication actions" = "Always confirm complication actions";
"Activate climate" = "Activate climate";
"Deactivate climate" = "Deactivate climate";
"Please confirm" = "Please confirm";
"Always confirm widget actions" = "Always confirm widget actions";
"Offline" = "Offline";
"No network connection" = "No network connection";
"Updated " = "Updated ";
" ago" = " ago";
"Appearance" = "Appearance";
"Light" = "Light";
"Dark" = "Dark";
"Auto" = "Auto";

"Hide debug" = "Hide debug";
"Show debug" = "Show debug";
"Changelog" = "Changelog";
"Debug" = "Debug";
"Vehicle" = "Vehicle";
"Power" = "Power";
"Drive state" = "Drive state";
"Range" = "Range";
"App debug" = "App debug";
"Background events" = "Background events";
"Authentication events" = "Authentication events";
"Clear cache" = "Clear cache";

"Setting steering wheel heater" = "Setting steering wheel heater";
"Turn on steering wheel heater" = "Turn on steering wheel heater";
"Turn off steering wheel heater" = "Turn off steering wheel heater";
"Close frunk" = "Close frunk";
"Really close frunk?" = "Really close frunk?";

"Want your Shortcut featured here? Get in contact!" = "Want your Shortcut featured here? Get in contact!";
"Loading shortcuts" = "Loading shortcuts";
"No shortcuts" = "No shortcuts";
"Shortcuts" = "Shortcuts";
"About to buy a new Tesla? Use my referral code!" = "About to buy a new Tesla? Use my referral code!";
